到底有幾on9先會信地震

同啲廢老信fake news一樣